攪18區，少人到黨鐵都唔洗封站

以後攪返5區算喇

今日活動多搶左人呀

少人區就轉場去擺就啦

一早講撚左分18區係無用 , 黑警一做野就好難聚到人

人太散，好易落單😢

觀塘已閂